世界第一中堅係

華拉尼都未出聲
漏夫暈返去猁竇吠

做咩姐你
on99咁

基奧特

維達

甘賓尼

華拉尼：今年唯一一個攞晒歐聯冠軍+世界盃冠軍球員
漏夫暈：今年唯一一個攞晒歐聯亞軍+世界盃亞軍球員